「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

今日香港一切荒謬嘅發生，
源自《中英聯合聲明》賦予共匪香港主權。

「東方明珠葬送共產極權」
1997年7月1日，香港主權移交恐怖組織@中国共產黨，正式結束了長達156年的英治時期嘅美好時光，香港從此淪陷。

一切都係因為主權問題！Sovereignty!
——————————————————————-

1. Trump 聯合國發言重點

Trump, 24 September, 2019
United Nations General Assembly, New York City

我地想要民主 (五大訴求)，就先要有主權。
發言中極多次提及 sovereignty, sovereign 兩字。
(跟住Trump竟然再提香港，喂，屌，成隻鹿角隊埋黎啦，要升級就係主權之戰！）

Trump 真係講撚埋出黎，係極權下爭取自由，
唔該要為你嘅主權行動，
美國絕對會企係我地呢邊支持！

再提及美國獨立戰爭嘅先賢（曾類比香港抗爭者），佢地願意為建立強大、獨立、有主權嘅國家，征戰沙場。
因為佢地同我地一樣，都好愛呢個地方，為守護呢到嘅自由而犧牲。

美國係會幫我地，但唔該大家要行出第一步，爭取主權。
行得愈遲，死得愈多
仲有好多節錄想分享，trump係咁直曲線插ChiNazi,
但會太長，有興趣睇返原文

1.1 香港主權之戰

因為聯合聲明 = 令「中国」擁有香港主權
因為聯合聲明 = 令「一国兩制」出現(水mix地溝油加熱)
因為聯合聲明 = 令「基本法」出現

一切由ＪＤ而起
一切由ＪＤ結束

我地要推倒重來。
第一步，亦都係最重要嘅一步

廢除《中英聯合聲明》 Abolish JD NOW !

我地唔係要中国遵守聲明，
唔係要中国履行聲明，
更加唔係要共匪統治
係要
《廢除中英聯合聲明》

按：G7（8月20日）重提聲明地位及港共政權（9月19日美國國會前夕，出新聞稿講聲明冇承諾普選）再次提醒港人要先廢除《中英聯合聲明》，廢除共匪在港主權，香港先有真正民主。

按： JD = 《中英聯合聲明》之英文縮寫，給予共匪支配香港主權的憲法。

We reset Hong Kong by JD. We reset the rules by US.
Everything starts from JD and We end this tragedy by JD.

JD ： Abbreviation of British-Sino Joint Declaration, the constitutional law entitling Communist China to its sovereignty over Hong Kong.

——————————————————————-

2. 主權爭議 - 真正威脅中共

香港人一日活係五星紅旗下，更荒謬既事情只會接踵而至。

唔廢除JD,
授權ChiNazi擁有香港主權，
我地就係殺人犯
因為我地要下一代繼續賣命、下一代要永續抗爭，共匪繼續屠殺我地下一代香港人。

要激嬲共產黨？
一個字： 主權

燒国旗、扔国旗落海/河 （威脅支共對香港主權）

攻擊支聯辨 （威脅支共對香港主權）

英美領請願 （威脅支共對香港主權）

（待續）

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

《中英聯合聲明》
簽署者: 中国 、英國
失效日 2047年7月1日

我地要問責嘅對象，唔再係港共，共匪。（賤視香港人22年，新屋嶺集中營、浮屍跳樓，想佢地負責任？64條數都未找啦！）

係簽署合約嘅另一方 - 英國
真正管治香港百多年嘅英國、令香港有法治、自由、成為國際都市嘅英國西敏寺。

最重要一點：要夾埋英國佬真正上檯，世上只有香港人。英美共同聯手領導西方插支，香港先有救。

自第二次世界大戰之後，美英兩國維護以西方價值觀為尺度嘅世界秩序。可以講，美英「特殊關係」是二戰以來多邊主義世界新秩序的重要基石之一。(2019年7月24日，BBC)

- 成日嗌美軍來了，我帶路，美軍真係黎到，咁點? 殺哂班黑警+老解，再將香港交返比中国實行普選？

———————————————————————
2.1 英美聯手救港
英國係唯一一個合法外國勢力可以干預香港事務，解決核心問題，即主權問題。(美國2020年普選方案只係願景，真正法案威力接近0)
1. 《中英聯合聲明》一切罪惡既根源
2. 340萬英國國民(BNO)在港

廢除《中英聯合聲明》
宣告中华人民共和国非法佔領香港

Annulment of British-Sino Joint Declaration and Proclaim of PRC illegal occupation of Hong Kong

按：共逾10000正評，支持廢除《聯合聲明》，此建議有連登民意授權。
- 1: 「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣 言 ：4467 正評

- 2: 《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會：6870正評

（未連p牌留言投票）
————————————————————

3. 五大綱領，缺一不可

對象:英美兩國 > G7 > EU (Nato)
目的: 香港成為主權國，脫離共匪統治。
手法: 用盡香港優勢及國際條約，將整個歐美民主世界放上與ChiNazi對立面。

⑴ 廢除《中英聯合聲明》，宣告中华人民共和国非法佔領香港

- 第一步，亦都係最重要嘅一步，展現香港人脫離共匪統治嘅意志。

⑵ 廢除《美國香港關係法》

- 北京至今唔敢血腥鎮壓香港嘅關鍵，由聯合聲明衍生出1992年美國簽署嘅方案，美國(國際)承認香港獨立關稅區地位(中共走資、偷技術唯一途徑)

1997年前香港唔需要呢條ACT，1997年後都唔需要。

⑶ 重新行使清朝之《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》

- 由trump打出清債牌後，重啟《南京條約》神之手一post獲（近9千正評），由美帝加持認證嘅國際條約，香港人食住上，反打三條清朝合約。

按：
1842年《南京條約》（Treaty of Nanking） ：清朝將香港島永久割讓予英國。
1860年《北京條約》（Convention of Peking）：清朝將九龍半島永久割讓予英國。
1898年《展拓香港界址專條》（The Second Convention of Peking）：清朝將新界租借給英國，租期為99年。

⑷ 根據《北大西洋公約》，英美聯軍駐港，香港將以外匯儲備定期支付北約組織

英美兩國係絕對有能力及權利行使《北大西洋公約》及要求成員國共同駐軍香港，保護英屬香港及共340萬英屬香港人及約8萬美國公民及其他成員國之公民，即時駐軍香港，太平洋艦隊停泊維多利亞港海域附近。

按:《北大西洋公約》，由歐洲及北美洲國家為實現防衛合作而建立的國際組織。

⑸ 香港加入英聯邦，成為體系內第54個主權國家

英聯邦（英語：Commonwealth of Nations）涵蓋了世界上近三分之一的人口（按：BBC) ，當中包括新加圾、馬來西亞、加拿大等英國前殖民地合共53主權國家（包括屬地）所組成的國際組織，成員大多為前英國殖民地或者保護國。

香港最終目的：建立主權國。

呢五大綱令用盡哂香港獨一無二嘅歷史背景、國際地位，資源；
亦係香港人可以比國際社會同ChiNazi博奕既最大籌碼。
——————————————————————-

最後，
呢篇香港宣言
《A Declaration of Hong Kong》
正待香港人一如七一立會宣言，昭告天下。

(參照美國獨立宣言寫成)
(目前只有英文版本，急需中文及粵語翻譯版本)

“If you want democracy, hold on to your sovereignty.” - President Donald Trump

推

同意！將呢個主題提升到929 ， 10月1嘅行動主題！

G持

好似好勁咁 推
721 811 831

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

Push

推
抗爭新戰線: 全民公民教育, 入黎brain storm

廢JD後恢復英皇制誥同皇室訓令

推！

侵侵立場係叫中國守聯合聲明
你又話要廢約又叫侵侵幫手係咪自相矛盾

Trump told the United Nations General Assembly Tuesday, "the world fully expects that the Chinese government will honor its binding treaty made with the British and registered with the United Nations in which China commits to protect Hong Kong's freedom, legal system and democratic ways of life."

講幾多次
外國對香港立場係叫中國守約
你廢咗條國際公約
英美更少咗樣理由插手

如果淨講人道救援
有排未到香港

打左7 個鐘

好
但除左搞支旗仲有冇可以做
其實要發動戰爭喎

推
攬炒既都要推

冇主權，冇民主
明未？

攬炒巴：香港人 928 929 全球見！

全世界始終要香港主權問題
香港獨立 惟一出路

多謝你提出一條pathway

我諗下一步係需要一個有魅力既領袖帶領個運動一步一步走

幫我推
夠多人知，文宣夠
會有下一步

香港獨立建國

不解釋

五年後，大家終於訓醒

push push

屌你老母
樓主攞份2017既演講嚟當2019既演說，混淆視聽？

10月1日根本就係要做呢啲

屌你係咪傻左
升級做主權問題，可以用清朝債券+南京+北京條約入手
但中英聯合聲明係外國支援最重要既橋樑，廢左其他國家點幫我地？你有無認真研究過件事？見唔見到侵都係屌中國要遵守聯合聲明？
中英聯合聲明確立基本法，基本法確立雙普選，雙普選就幾乎等同於 香港獨立，點解咁簡單都唔明

你話撒回之後失焦？

而家太陽咁大個焦點比你focus

Wtf好撚詳細 支持但直覺話我知你走得太前

Cap錯link 屌 sorry

始終要人走前

1. 我唔理你咩立場
咪撚出fake news
你成個post都流料

2. 你目的係爭主權
但你提議既手段係會令香港失去外國幫助
更加弱勢

英美立場從來都係要求中國守約

推
光復香港 時代革命

推呀

929 抗極權

101 奪回主權

[行動] 目標啊！！！無論928、929、930同101 希望盡量都有個目標

幫推

扮乜撚野
你內文都係從哩篇野copy 出嚟

哩篇野根本唔係講香港
你根本係斷章取義

應該係迫英國國會宣佈中國違反聯合聲明，之後先再一步步慢慢黎。

集結全球既力量同香港一齊打仗

你諗緊我地係講緊未來一百年都未必做得哂嘅
我覺得可以諗d具體行動係依家嗰一步 乜野都要有個開頭
循序漸進 如果唔係一步行錯/狀況有變 你成個plan就可以收皮

睇住先唔好意思，

啱啦 屌佢老母中共 真正港人治港啦

仲有人屌呀 屌港獨班垃圾食屎啦 屌佢哋老母

咁聲明講明五十年不變係咪都要遵守呀
2047後就乖乖地擁抱祖國？

香港獨立

唔洗咁急，迫到佢地有返兩制，有普選自治權先啦。

tui

有行動，第一步就係我地要做，

亦有人做緊

醒左好耐

香港獨立！

push

push 終於有人係大論述同國際法律行動上討論

希望巴打可以做多少少 聯繫下相關議員同機構試下有冇回應

有可能咩

冇

Seeking democracy under communist is a joke.

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

其實燒國旗make noise最有效
因為外界唔會一下就知道破壞黨鐵同其他野的原因
你一燒國旗就知道你對準中共政權

香港獨立係唯一出路

一國兩制已死
重提主權問題

咁你聽返琴晚 ，大同小異
呢句係琴晚講

我cap錯左，成晚冇訓

黎緊近十一，各區會出現好多慶70banner, 如果燒國旗困難既不仿搞下個堆banner!

Trump今次既講話係講貿易戰，職位
批評中國、伊朗

你上面既係2017既野
而且完全唔關香港事

廢除JD咪即係將新界同界限街以北無條件俾番土共

有人做緊，以我所知

幫我推post 得唔得
我成晚冇訓

型

大家識做

走得太前
國際只係想香港繼續係一國兩制既香港
連國際都唔支持 我諗唔到成功既可能性

廢除中英聯合聲明更加係自裁之舉
中共更加名正言順 當聲明無到

有論述，推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

呢句琴晚

雖然係2017 年，但唔代表佢講錯wo?

欣賞+respect

但係問題係咁樣即係獨立 只不過係獨立後歸邊英美 有無咩辦法可以說服英美撐我地撐到衡？

推啊！

唔係我地要求港獨，係中共非法佔領香港

睇住呢個POST嘅內容，我覺得我好似見到希望咁

哩啲門面說話美國佬成日講，唔使咁認真

同埋香港係高度自冶（autocracy)

Sovereignty 喺中國

佢哩句說話係解唔到支持香港獨立

更何況已表咗態要求中國守約

巴打，我覺得你嘅方向係啱，但宣傳時要好小心，因為你係講緊廢除中英聯合聲明，而中共亦正正講過同一樣野（話失效，只係歷史文件），唔知會唔會俾人spin去支持中共立場，同埋歐盟英國依家仲係用緊中英聯合聲明嘅藉口去支持香港，如果話廢除，唔知對國際支持有咩影響

欣賞你有心打，但你到底有冇睇國際條路？

G7同侵侵本人一路條線都係叫中國遵守聯合聲明，你走去叫人廢除？

個agenda錯哂，正確嘅做法係你首先喺國際打響中共無遵守聯合聲明呢個議題，令呢個議題成為國際共識，之後逼英國提出中國單方面嘅解決毀約方案，再之後因為英國冇合適方案，香港先可以單方面宣佈中英雙方都冇遵守聯合聲明，從而宣佈聯合聲明無效。咁沿空嘅主權問題先可以導向香港前途自決呢個結果

自high

主題升級

估唔到
講咗咁多年港獨
最後係由一個美國總統推動

Support

香港人仲嗌緊普選（民主回歸2.0）
你叫美英點全力幫

我開始懷疑樓主係外國勢力⋯ 五大訴求都未搞掂。係度異想天開諗主權問題。

幫我推撚爆佢先講

Support!

唔通叫你香港獨立咩？

你想佢點講

【香港主權法理核彈！】香港前途問題嘅核心在於《聯合聲明》同埋中國代表權問題

無需要再歸英，我提出三點結論放喺度：

第一、《聯合聲明》係一份從未得到香港人授權而出賣香港，違反國際公理、罔顧人民意願嘅可恥、非法文件；香港主權移交係一次骯髒不已嘅私相授受、枱底交易。

第二、中華人民共和國係叛亂團體，中華民國先係正統中國，北京偽政權無權就香港主權提出任何聲索。

第三、香港應該請求以美國為首嘅國際干涉，恢復香港人根據殖民地自決原則以公投方式決定香港前途嘅合法權益。

我覺得要繼續冇大台，而家時勢推大台出嚟即係害咗佢

民主回歸2.0 玩左22 年

咩都夠

西方社會被蘇聯、納粹洗禮過

點會唔知共產黨可怕？

推！！

神post要推

中國 同 守約 呢2個單字 已經唔可以一齊用

言而無信 就係佢地既代表 咁佢遵守唔到條約既內容

點解仲要跟佢個rules去玩 ?

Push

721 811 831 新屋嶺

推緊推緊
一推再推

多謝回覆

英國提出中方毀約應該提到口臭
我地要加速你所講主權懸空嘅問題

係

殺狗不需等 五大訴求

1.冇外國，死撚左好耐
2. 要先有主權，後有民主（五大訴求）

殊途同歸巴打

佢咪叫中國守約
同支持香港獨立差好遠喎

仲有，佢講哩句時根本冇指明香港人
你睇哂上文下理，係煲緊愛國主義
似係同緊美國人講就真

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

多謝你明白
共匪isis係唔會守約

但中方講明只係中英聯合聲明只係歷史文件 同埋西方都已經對中國會守約係不抱期望 倒不如推倒所謂一國兩制呢個空牆

睇到想喊
終於有個大方向

中国守約係笑話

香港人仲未被共匪玩夠？

夠鐘反台了

依家係跟國際遊戲規則玩
要留條國際公約
歐美先有理由介入

我有幾次都係講China violated the sino-British joint declaration 而家終於有新野講

但係手足，英政府而家廢撚到仆街
要做野都係得美國會做

幫我推同share

中國自己都唔承認中英聯合聲明

but how?
次次都有呢種PO
但後續行動係咩?
開左好多次呢D po

呢個可唔可以長期置頂

香港人都冇乜人講主權問題
輸自己

說到底 都係要英國出左聲先 聲明左係中國違反約定再先 之後既野先可以推行到

不過英國呢舊日落帝國呢 真係屌都廢事

你諗下、有邊個會幫香港出兵。你連政府警隊都未控制到、人地憑咩幫你出兵。
首先要雙普選 控制成個香港、等中共得返D解放軍係度。一切都好話為。
而家外國圍繞住中英聯合聲明先有藉口幫拖

你呢個po係我第一個肯用wts share嘅po

cannnnn!

推1

yes

運動輸
係會輸係一班唔理政治現實既人

正皮

我支持 但我驚泛民割/輸民意😭

係人都知既野 呢個中英聯合聲明比左好多香港人 什至全世界好多假希望 根本就無可能實現 而家中國明顯違反左中英聯合聲明 我地亦唔需要去守護基本法
點解要咁主觀去認為只有中英聯合聲明先可以幫到香港獨立 從來真正幫到香港獨立既唔係其他國家 而係香港人自己本身

真係要迫英國佬
救唔救香港都岀句聲
22年乜尻都無做過

英你老母聯邦, 睇上面都合理, 呢度食屎啦, 英國懦夫會再賣鳩香港
我要成為美屬香港

廢除中英聯合聲明 -》BNO 平權—-〉英國介入—-》

美國輔助—-》暫時歸英———〉香港獨立

無呀，英方無提出中方毀約呀，even侵都冇呀

G7係「承認」咗中英聯合聲明呀

因為之前人地玩緊嘅agenda係，中共話係「歷史文件」，潛台詞係唔承認呢樣嘢，聯合聲名係冇效力，而侵就聯合G7係「承認」返佢，從而抗衡中方嘅agenda，明唔明人地係做緊咩？

本身你走呢個agenda唔係唔得，但應該喺中方單方面唔承認聯合聲明時就提出嚟，而家G7各大佬都攬咗個身出嚟話承認，你班人仲走出嚟話要廢除，係想柒畀邊個睇？喺國際上你只會助攻中共咋

推!!! 講真香港獨立唔再係under中共係依家唯一出路.
就算5大訴求實行左, 2047照樣變返做中國城市一樣無路走

’推唔推倒空牆‘係英美決定
你係同英美有默契先推
而唔係自己推冧就諗住‘迫’到英美收留7百萬人
不惜同中國全面對抗
咁係幼稚到不得了

而哩一刻，全世界既立場都係要求中國守約
冇人會為香港同一個有核武既極權國家做分裂國土行為

伊朗北韓廢過中國咁多
國家安全問題切身同嚴重過香港咁多
美國都未反面啦

理想做到咁緊係好
但實際上獨立真係好難
地理位置上, 英美係無可能對香港出兵
只有軟性攻擊
如制裁等

我諗到呢次運動最美好既結局係中美英共治香港
香港唔會失去地位
但又拎返自治同埋移民審批權
再加雙普選
立法會入面美英有一定比例議員

要記住 要香港獨立之前首先要令中共倒台先

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

廢左聲明咪出兵囉

共產黨有普選？

UK前日講左唔理你啦
英國不嬲當香港人condom

最美好結局係支爆

殊途同歸

第一步只有廢聲明

終於要入真。主線任務

係喎
SO99Y, 唔記得呢個option

612 721 811 831新屋嶺

請問香港獨立對美國有咩價值，一個軍港？點解佢要為香港開戰？仲有就算英美要進軍香港，支援呢？水糧由誰提供？東南亞？日本？如果係甘，就係第三次世界大戰啦！在支共門口打戰，勝算不高。現在的問題係中國及美國都可以有攬炒香港的心態，我哋死，美國唔會死，雖然中國可能會死，但中國共產黨唔會死。最後死掉的係我哋自己

你期望中国守約？
期望左30 年，死夠人未

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫我貼宣言出街

主權

有見地！！！

你收撚皮啦 侵侵幾時透露過支持香港爭取主權 爭獨立
你含撚啦

Free Hong Kong

等班農解答你

樓豬咁撚樣 同d黨媒有咩分別？

焦點唔好再放喺警狗上面

就好似你唔會剩係掛住打埋啲垃圾怪而唔去做主線升level

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

我照佢字面理解姐

冇主權，冇民主

psuh

推！！！！

邊度講過中共會守約？我係話緊你呢個方法實際係幫中共毀約

除非你自大到覺得自己agenda setting嘅話語權同能力大過侵同中共

容港治己
不則後果自負

廢除《中英聯合聲明》 後, 到時只會全世界都插唔到手

屌你真係中共黨媒手法

嘩屌

推爆

我有開連登公投架wo
黨媒有咩？

TRUMP岩岩叫中國守聲明

你而家就話要廢

仲有幾時連登公投

主線升級

唔好再驚港獨會惹人反感
依家我地就係要港獨！

Tui

懶人包
1.廢取中英聯合聲明，美國香港關係法
2.讓香港成為英聯邦嘅其中一個附屬國家，定期支付外匯儲備以換取駐港軍力

推呀 非常支持樓主嘅解釋

何解？

OK見到公投

但係上半part..

你其實有冇睇

？

真正有用嘅嘢要推 好過再係到做神探

屌 邊有人儲夠level都掛住打狗唔去轉職㗎

立即普選
否則視為毀約，中共對港治權失效

End game post 黎

依個post擺明想害死香港
寫到使使正正就會有人like
廢除依啲聲明 只會失去外國對香港人既保障 變相真係同美英無關係
人地仲幫你成為新關島咩
留名睇香港人自殺

推啦屌

睇左

岩岩見到公投link

但係早幾個鐘trump先叫中國守聲明

而家就話廢左佢 唔係話唔得 但係有D落佢面咁

叫價愈大愈好

？講緊笑話

可以用黎做 deadline, 升級既方向, 令政權知道唔回應訴求既後果

呢啲就真為係endgame啦

公投好公投妙

重點： isis唔會守約

即係你認砌侵侵生豬肉啦？
仲係度誤導其他連登仔話侵侵支持香港爭取獨立同主權

公投瓜瓜叫

目標 光復連登
係連登進行洗地 將行動Post推返上水面

行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：

永續社運萬歲

打主權先係出師有名

英國外交大臣係有承認李波事件係中方毀約嘅例子。

行動post 黎啦

跟得唔貼
幾時有公投過要廢除中英聯合聲明？

我舊post

出咗外交照會未？

人地係幫你高度自治唔係獨立，一講獨立香港即刻冇外國幫手

唔好撚累死香港

冇國家係可以明顯地支持某個地方獨立，基於尊重國家主權原則。

條聲明本身就廢咗

點先迫到日已落帝國

請問你點知冇？

Pish

好老實咁講 一講獨立就要預打仗
英美會唔會幫我地？
好老實咁講 一打仗香港金融中心地位就會無左
對國際嚟講就無晒價值 佢仲會唔會幫？
獨立我都想 但現實真係好低可能性

極高汁文 留名
推十次

唔好聽樓主廢up。而家最好既結局係 一國兩制下香港擁有雙普選 擁有高度自治。
同埋香港係唔可以打仗、 美軍亦都唔會黎香港幫拖。
解放軍打防守戰、美軍係進攻方 死傷會好大。
美軍最有可能係幫台灣出兵

【即時消息】
政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。警方指，死者是販運危險藥物罪而被收押。

咁你同樓主講啦
我都問緊其實係咪要發動戰爭先做到

令英國民間有反應先可以透過佢哋去迫國會表態。

性幻想左30 年

仲未夠？

死多幾多人先識醒

JD 好似冇寫expiry date, 只係基本法講50年不變，50年之後變不變冇講
另外，一國兩制睇2樣野，2047時中共想唔想繼續同美國批唔批延續香港政策法多50年

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

中国唔會守約，從來，never

要贏就要香港主權之戰

Support HongKong independence

去到依步之前 我覺得要宣傳多d 中共毁約嘅例子
將廢除條約包裝成迫於無奈嘅一步

國際係要強國守中英聯合聲明比香港高度自治

你講獨立未好似加泰咁冇外國幫

問題係我覺得英國同其他外國仲係想靠香港同大陸做生意 所以除咗美國ok 其他國家真係不願見到香港獨立

外交照會指中方毁約呀，有無呀
唔係指外相打下嘴炮呀

多謝巴打 一步步黎
叫價叫到最大先

你都痴線，國與國嘅外相會面都唔撚係外交照會

P

但英國佬答左你唔想比bno平權喎

廢除聯合聲明

一打夠唔夠？

自己google下先啦

屌你老母 唔係幫手都咪撚撥冷水啦 五毛狗

Push.

革命嚟到今日 必須承認兩條路線會開始忍唔住出現分歧

一條主張堅持五大訴求 利用真普選達至自治幫助獨派
另一條主張升級至主權問題/港獨 利用獨立達至自治同五大訴求

我覺得獨派要避免圍爐最少要同和理非宣傳冇真普選就應該升級去獨立 為升級提供正當性 佢地唔可以再當獨立係禁忌

波羅的海三國獨立時，蘇聯倒咗台未？

公投收皮啦，邊個話要個共識呀

大家唔好再沉迷同黑警打鬥，要打就打政權

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

好溫和啦我地算

我支持香港獨立
但係主權、統治權唔等於獨立
你可以自治但係名義上從屬一個地方

幫手推
我地有咩好做?

你話冇可能都冇咁on9 一國兩制係最好嘅結局？係咪做慣狗唔夠膽做返個人 一日有中共就一日有壓迫 自由世界同極權永遠誓不兩立 更冇可能從屬

要認真諗下條路應該點走，運動無可能因此完結，終點係香港獨立。

黑警，係呢場運動，你哋係反派，遲早俾人清算

論點正確就可以。

推 香港本不屬中共

「唔好搞港獨吖 會激嬲共產黨㗎 第二次六四吖」
請問下 邊度嚟嘅自信認為我地仲未激嬲共產黨？
只有香港獨立先保證到我地安全

支持

你自己當自己係姐

UK可唔可以生性D?

垃圾英國肯唔肯做野

連登仔：中英聯合聲明已經失效
中方：中英聯合聲明已經失效

攬炒

香港人幫到英國做野啦

堆

解放軍係度你點獨立。作為香港人 我唔想香港有戰爭。唔好講D 異想天開既飛機文

哈

共產黨下有處女定民主
邊樣異想天開d?

推到929

支持 歷史文件黎既姐

玩殘中共，就係玩到佢唔敢接棋

主權問題的而且確先係重點

JD有寫expiry date

岩

既然支那都唔承認JD，咁不如直接俾返香港英國

懷疑好多人唔識字

輕輕一推

只係‘資本主義生活方式’有有效日期
其他所有保障都冇年限

不過現時連英美口風都當整份野係會過期係事實

多謝巴打用心出文，又再令我感動

直覺有唔同意嘅地方，先粗略講下，有機會再詳談：
１）方案嘅著力點落係軍事層面（《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》係戰爭條約、英美依照《北大西洋公約》駐軍香港都係軍事活動），可惜目前有關軍事層面嘅風聲，無論中共定美帝，都只係虛張聲勢，無非只係想係經濟角力上爭取籌碼；其實，香港問題難以去到軍事層面亦係無可奈何，因為香港之於世界各國嘅貢獻都係係經濟上。再者，方案依賴國力疲弱嘅英國主動對中共採取軍事對抗，我仲係見唔到點可能發生。

２）相信巴打你都了解，Trump唔同之前嘅左膠總統，貿易戰最終係會嘅導致中國經濟結構性轉變；呢個轉變就住香港嚟講，就係紅色資本唔能夠再肆無忌憚把持香港嘅經濟，乃至透過經濟操控政治。我相信有Trump嘅加持，即使停留係一國兩制嘅框架，都唔會好似宜家咁撚廢。

３）因此，要香港建立主權，與其奢求軍事力量，不如透過經濟改革逐步實現。先透過美帝maximize香港係一國兩制框架下嘅自治權力，然後以自治嘅身份不斷同其他國家建立外交關係（例如你所講嘅加入英聯邦），逐步成為一個政治獨立體；累積足夠政治實力，假以時日，中共倒台，獨立只係一句話。

留意返JD係無失效日期
50年
係鄧小平後加 保持50年不變
並非JD一部分

你諗得好遠，但我覺得未有太多人跟到，希望只係我錯覺，希望香港人真係醒覺左，可以行到你所講呢步.... btw 推

大力d得唔得？

唔推唔得

準確講係頭五十年行基本法
基本法得五十年
但之後不論點管冶
都要守聲明入面其他對民主自由人權既保障

（十二）關於中華人民共和國對香港的上述基本方針政策和本聯合聲明附件一對上述基本方針政策的具體說明，中華人民共和國全國人民代表大會將以中華人民共和國香港特別行政區基本法規定之，並在五十年內不變。

推唔郁

同意
人道救援排到你死嗰日都未到你
反而有普選後
逐步脱離中共控制
再講都未遲

Hey 巴打

1. 講姐，北韓夠話動用核武，嚇撚到全世界腳震
我地就係要用清朝條約要共匪腳震，佢根本講唔通
唔還清朝錢，又用清朝約強搶香港？

2. 唔會對有五星紅旗係香港嘅香港 存在任何形式幻想

3. 宜家就係傳播思想，突破嘅時機

首先要呢到跟左先

五大訴求都係推左幾個月，全世界都知

推多下得唔得

冇守過
我驚有人見到我再出文會暗殺我

究竟共產黨有普選先定支爆先？

樓主又曲解Trump意思
大家唔好見到長文就正皮
請親身去聽下Trump個speech
佢只係叫China 要信中英聯合聲明，香港要有人權自由民主，去捍衛美國嘅利益
樓主捉住兩句，仲鳩噏為廢除聯合聲明
個問題只會再上升去另一個層次，但我睇唔到對香港有咩好處，到時打杖都唔奇

大家唔好見到長文多圖就正評，要有獨立思考，小心求證

越戰 美國都有派過兵啦
呢個係意識形態問題 從來都唔係國家安全問題
意識形態係美國既根本 如果國家安全問題 我相信美國佬唔會擔心

中共不守約 並不等如 毁滅聯合聲明係對香港最好

正如侵侵n年前已知中國冇口齒
今日一樣要求中國簽貿易協議

Rui

就算獨立到 中共會放過香港？

同意，要小心求證
共產黨殺左幾多中国人
呢三個月又殺左幾多香港人

22 年黎又玩弄左幾多人嘅「民主回歸」「普選」？

建国70年殺左幾多平民

中国比佢玩到就收皮啦

叫佢簽嘅過程
一方面比時間外資搬出中国
另一方面就狂加稅

嗰時既考慮同今日可比？
今日明顯有遠比香港重要既事
侵侵都冇開波

正正係國安問題都未打仗
香港問題美國撤橋走資再制裁就得，而且最著數
需要為香港人流血？

一齊參囉

冇要求過平權

係呀
所以中國不守約唔係毁約，例如聯合聲明，既理由
正正相反，就係有約存在，
先可以屌佢唔守約而有正當理由制裁

我地負責叫價 美國佬要點做，做d咩，唔到我地決定

宜家就比籌碼佢叫

推多幾下得唔得

你係落鳩侵侵面
俾乜野籌碼？

同意,根本睇唔到廢左之後條路可以點行,人地有講到明輔助你獨立咩?出兵幫你打?
無外力,你憑咩獨立?講就得嫁啦?內部武力推翻到個政府咩?就算真係武力推到港共,礙於中英聯合聲明要維持一國兩制,中共都唔敢明用兵.
個聲明一國兩制一路保護緊我地,睇唔到有咩理由同有咩資格實力去推翻.而家連對抗港共政府既武力都無,更枉論有對抗中共政府既武力.
其次,中英聯合聲明係完全取代以下三個條約,係英國基於新界99年而放棄港島九龍.廢左中英聯合聲明,英國都係攞得返半個香港咋.事實係你想奶英國鞋底,英國都唔想俾你奶.
1842年《南京條約》（Treaty of Nanking） ：清朝將香港島永久割讓予英國。
1860年《北京條約》（Convention of Peking）：清朝將九龍半島永久割讓予英國。
1898年《展拓香港界址專條》（The Second Convention of Peking）：清朝將新界租借給英國，租期為99年。

推吧 來推吧baby

仲落面

返緊工呀手足,咁密會老細屌

共和黨大佬 講明香港唔會成為美國旗上嘅一粒星

侵侵話要充分利用中英聯合聲明
本人立場係先歸英先再諗
直接獨立難度太高

如果自己都睇小自己 你可以番歸訓到2047等中國接管香港

中共係殺咗好多人
包括呢幾個月嘅香港人
你可以支持廢除聲明，冇問題
但唔好將Trump 嘅說明斷章取義，然後講成美國總統叫大家廢咗條聲明

你呢D 唔叫fake news 都叫misleading
去呃D 冇認真睇資料嘅人
同人民日報，環球時報一鳩樣

你仲唔講主權問題就係落鳩trump trump 面

係，歸英後再有主權 希望你明講咩

光復香港 重奪主權
呢一步係港共+中共迫我地行既

笑左

If you want democracy, hold on your sovereignty.

請問可以點理解錯呢句野

上面邊句睇小自己
我只係講個現實你聽

一個城市搞到咁大鑊已經係極‘高’地位
但你諗住自我毁約可以迫外國冒全面戰爭/核戰風險
同你隔個大海運兵同你打仗，幫你獨立
係痴撚咗線

我只要脫共就ok 獨立對我黎講係bonus

睇哂成段
仲有，佢唔係講緊香港

唔講以為英國🇬🇧當年唔洗出兵就得到香港

我冇講trump 講緊香港

佢呢句野，冇主權就冇民主
如果要apply 落香港，我會咁應用

推啊屌你地

當年係現代武器打清朝
幾千人開鎗，嚇散6萬騎兵啲馬
今日？
依家世界同殖民年代可以比較？

g持

香港人係跟得咁快咁貼就好

香港重光日 重新成為公眾假期

取代 10 1

你要咁解，唔好斷章取義，唔該用埋上一句
想自由就為國家驕傲

侵一直當香港係中國一部分

我同你講
2047 年先去面對，浮屍就會疊到上頂

邊句流料？ 我屌你老母

你自己當香港係中国一部分姐

用埋上一句 都解得通姐

612 721 811 831 新屋嶺

你話係2019侵侵言論，spin係為香港而講
事實係2017既言論
意思已好大分別

宜家咪貿易戰囉
我地係比籌碼
21世紀出兵係嚇人

仲有美軍d儲軍同世界第一軍費你覺得係假？
冇軍隊 中国食左美國好耐

你係引述侵侵
侵侵係咁睇喎

Help push

我即時入華盛頓網cap link
點知佢未update
下個post 會更正返

你當果段冇啦

Take pride in your country

If you were a Chinese man, then you are right .

你哩個方向係同侵打對台
何來籌碼

侵侵出哂名唔想戰爭
仲想cut軍費

要打都唔會為香港打中國
係到打金仔伊朗
對美國影響大n倍

Cut軍費？source ?
你當佢左膠班馬咩

唔識政治就覺得好撚勁
識政治就得啖笑

就算中方話JD係歷史文件 都唔係話我地想廢除就廢除
你講到英美註軍香港 香港入英聯幫
我只能講你呢啲橋可以打下飛機嘅
你真係覺得英美會為左一個少少嘅香港同全球第二大經濟體做到咁嘅地步？
如果英美真係咁做，第三次世界大戰即刻開波
講到底 現實政治呢家嘢都係睇錢
侵侵宜家係打香港牌試圖係貿易戰攞多啲著數
宜唔係真係Care香港啊ching
英國脱左毆更加唔洗講啦 更需要經濟穩定

我都想八國聯軍 但問題係今時唔同往日啊
Sor潑大家冷水 但係呢條橋真係太離地 唔可以唔講

真係屌都嘥氣

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

除咗資本主義生活方式，基本權利自由都係有有效日期。

928 101

冇
資本主義方式仲只係基本法講，唔關聲明事
一係你揾我睇

梗係無問題啦

差d比你大到
全世界都係要著數
香港係亞洲國際金融中心 地位不可取代
一場機場示威都即上全世界國際頭條頭版？
點解？烏克蘭得唔得？
因為香港係有價值
我離地？全部白字黑紙寫架wo
仲要係西方社會承認嘅條約

你繼續係共匪治下嗌民主嗌足30 年，最唔離地

得廢除jd 一個方法可以維持sovereignty ?
點解唔肯認斷章取義？
同政府有咩分別？

樓主食屎啦
成篇文都係誤導人

不推文回覆

睇清楚啲，關於中國對香港的上述基本方針政策係包埋基本自由人權保障，都係得五十年。

現實上獨立好難，宜家西方國家大多支持香港維持一國兩制。廢咗中英聯合聲明，佢哋咪冇籍口去介入。

一齊鬥搵新聞？

你驚冇得永續社運？
邊句誤導

香港對美國既價值加埋
我相信唔會夠俾美國對中國既軍費及其他代價

仲未計一有少少暗示戰爭
香港價值就跌到零

我係美國
撤資+cut關係法+金融狙擊+制裁+接受高質港人難民就得
做乜要開戰

外國介入要聲明架咩？
Iran 🇮🇷 Syria 🇸🇾 都唔洗

你講得岩
Cut左關係法
直接支爆

解放軍入城前，英美駐軍
完

遲少少加入討論

等你

ok

當會發生，以上唔需要自動解除聯合聲明
你解咗更少咗理由‘出兵’

第三段1至12點

p牌冇得正評 惟有幫你推

pish

解左，英國以保護bno國民 聯同美軍出兵

未解： 中国內政 完

好懷疑你嘅居心。因為有聯合聲明，各國先有切入點喺香港問題出聲。侵總開到聲話要中共守聯合聲明，你又話要廢左佢，居心何在？就算要廢都唔係呢個時候講。

佢係指2020budget 仲會有增加
但之後想cut

The U.S. president said he has been steadily increasing military spending during his tenure in office, adding that he wouldn’t say how much the new budget calls for, but “it’s even more” than previous years.⋯⋯

(Reuters) - President Donald Trump said on Tuesday he would look to cut defense costs in future budgets after ramping up military spending during his first 2-1/2 years in office.

Thanks 性護士

推爆佢啦，antichinazi

721 831

萬一老解出兵，有乜合約都有理由干預
同埋嗰時英國都有權去U.N. 解約

依家冇事，就需要聲明存在去俾理由英美介入

冥頑不靈

我懷疑要係共匪治下嘅香港嗌民主嗌足30 年，仲要繼續嗌，要下一代香港人抗爭係咩心態？
未夠多浮屍？

美屬香港
Sir this way Sir

但係Trump trump 都有講希望中國遵守返JD, 即係佢都唔想廢除啦. 大家要諗清楚

55

美國佬宜家話因為舉旗感動全國，要幫香港人，你又點睇

要trump 點講大家先明呢？

認咗錯n次
冇論點就人身攻擊

唔好偷換概念。世界各國都係因為聯合聲明切入香港問題。而家香港自己話要廢左佢，係咪傻架？點解要呢個時候話要廢左佢？等於自己交出武器投降！

而家正要食住東風大大力咁引用聯合聲明嘅時候。就算要廢除都唔係而家！

咁你準備再認錯
廢聲明只會極大力增加籌碼

將香港脫離中国內政範圍

伊朗，烏克蘭係咪有聲明？點解咁多人幫拖

重申立場
半個論點都冇

算啦，你真係唔識。話不投機

多謝

再見

即係冇得將香港變成美國一部分

你果d論點黎？老解出兵香港？美國都話一出就幫拖

做同盟國啦

雙普選等如香港獨立?
你選完宣誓對像係邊個你都唔知
咪再妖言惑眾啦

我冇咁講唔好打稻草人
上面駁哂你你當睇唔到有乜計
算啦此post應講既都講哂

首先要理清廢止聯合聲明之後嘅情況；第一個問題，港島同舊九龍主權屬於邊個？

依家冇事，就需要聲明存在去俾理由英美介入？

呢句係論點？

我懷疑上月球比呢個仲現實少少

重睇post 4

其實係唔係應該走埋Trump條partyline先，要中國守約，如果中方仲係堅持“完成”論，咁就大條道理講“非法”，係唔係應該一步步壓過去先得？

Thanks bro

香港唔話要獨立，國際都出師無名。
🍰🍰🍰

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

係咪曲線
好撚高質

香港屬中国內政，國際點介入？

要求將香港變成美國， 咁中共唔敢對香港 做手腳

你當美國副總統+ 總統講嘅係廢話？

定係你覺得佢地食唔到大辣
我屌

廢除中英聯合聲明
咪咁咪正合土共歷史文件心意

Exactly

到時佢地話冇普選冇港人治港係合情合理喎

所以必須跟住5步曲行

不如等2047 年一国一制先再諗

打靶仔，你地都錯撚廠哂嘞！香港係有實然主權，就係JD同基本法賦與，依家係共匪違反，所以唔係廢除，係告佢老母去聯合國（JD filed 之地），然後國際制裁呀！侵侵都話爭取民主，就要揸緊主權，你班仆街仔竟然放棄？咁英美按乜撚去支持？

宜家有分別咩

香港主權之戰

玩耶穌要小心
最好問吓陳日君或鬼佬主教意見先

中國 - 聯合國 常任理事國

你返去含撚啦支那仔

岩聽baby

你瞓咗兩個月？
聯合聲明係國際條約
所以歐美日日嘈緊

新疆集中營夠嘈緊啦
新疆有聯合聲明咩？

佢哋講既咪係要求中國守約
咁你講乜撚廢約

都痴鳩線

人哋係極嚴重人道罪行+有歷史原因，有乣十年宣傳

佢哋冇都做到，唔等於你要廢約
毫無邏輯

有聲明係增加咗法律上合理性

美國向來都尊重當地人嘅意願，
所以有啲地方 獨立， 菲律賓

有啲地方變成州份， Hawaii ， Texas

有啲地方雖然都係美國領土， 但係自治權係當地人, Puerto Rico

但係相反英國就仆街

點解咁重要既野冇人推

支持再讀宣言廢除中英聯合聲明
但而家好難再似71咁喺立會讀宣言 或者民記可以做到依一步?

推爆佢

繼續維護一国兩制、国家尊嚴吧

香港冇決心有主權，冇人敢幫

因為幫完香港係會交返中国🇨🇳管

理事係有否決權
但唔係影響司法互告

我覺得二戰和平碑幾適合

幫手

Push!

721 811 831 新屋嶺

冇錯 你簽左電話合約人地比唔到你要既野你
你應追討返應得既野
你自己廢除合理佢地自己掩住半邊咀笑

點解要加埋中國?
一粒老鼠屎，壞了一鍋粥

都係將香港變成美國一部分算啦

中共CCP自己話JD已成廢紙
咁就正式廢除佢

新界歸中華民國
九龍香港歸英

諗起當日揮美國旗果陣
總有班人會講美國人會唔鐘意

事實係點大家都知

合約*

有決心要有主權 =/= 自我毁滅國際條約

你有祟高目的不能justify 你既戇鳩手段

有人想升天堂，所以食老鼠藥
唔通你又撐

英國幾時有亂完有力幫香港？

聯合國成立於第二次世界大戰結束後的1945年，取代國際聯盟以防止戰爭的發生並為各國提供對話平臺。

香港係國家咩？告？
用中國名義告啊？

共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。

按：1972年的2908號決議： 《聯合國大會第1514號決議》，准許殖民地國家及民族獨立，共產黨擅自把港澳剔出殖民地名單。

推

順便打廣告
SUCK 泥馬詳情

【行動】【10.1】【主線】【SUCK泥馬】【國慶】【賀佢老母】【SUCK小隊】SUCK 特備節目

所以英美告
如果佢哋官司都唔同你打
仲撚使諗會幫你出兵？

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推
trump提哂水
輪到我地提出主權問題比位佢入
問題係香港仲係有好多大中華膠

算啦 你都係繼續搵共匪乞民主

推到冇為止

佢哋為高權重 好難會授權民眾做任何嘢

支持目標升級

唔升等死啦

咪on9啦五大訴求都未搞得掂仲開多幾範事實係大部分香港人都仲未ready行到呢一步,以呢樣為主題只會令好多人卻步同埋國際要幫都只能夠以中共違反中英聯合聲明做支點,你玩到咁大人地點幫你?

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

民主回歸中国30 年

We play safe

你咪繼續自high打飛機囉

推推推

你打黎睇下？

認同 而家開分支只會兩頭唔到岸
而家呢個主張係連普選特首都未有
就跳step直接跳去獨立公投咁

有本事你打飛機睇下
我就打文打到頭痛

你明唔明

共匪治下 冇可能有普選

我當有人喺101/929 讀宣言 但認受性?
同埋讀完宣言下一步可以點做?

推唔到照推

五大綱令齊哂end game 步驟

將第一步 壓到英美回應
我地民意+ 有人直接去英美遊說+ 國際媒體報道

就會有第2 步

香港不屬於中共

知就好

但就係因為你有合約係手你先可以理直氣壯爭取民主吖嘛
冇合約即係冇答應過比你
咁點解重要比你
你冇左合約係手
其他人憑咩撐你

主權問題同獨立係一早己經要講
大家必須承認嘅係
中國一日控制住香港
普選同民主化都只係幻想

香港被迫同中国🇨🇳結婚，你唔主動離婚
廢左張婚約去
人地點幫你？

一個願打 一個願挨

性幻想30 年 乜撚都夠啦

驅逐共黨 光復香港

殊途同歸

推！！！

推多幾下好

推唔到都要推

推推

實際上得美國夠膽接手
問題係如果trump離任
係咪下一任都有對土共有咁強硬既立場
真係會幫香港爭取主權先
如果到時合約廢左
美國又唔出手
香港人係咪要浸死係公海

宜家浸死得少？
今日唔面對，2047再面對

成本幾何級計

中英聯合聲明係我哋的武器，怎會自己去自廢武力
樓主應該是要上訴中共的繼承正統，而不是去廢左佢

佢講美國先會講主權
講香港係用autonomy

你想港獨唔緊要
不過搞清楚侵唔係企你嗰邊

推
推
推

期望落實好港人治港 一國兩制 真正五十年不變好過啦 其他太天馬行空 全部都係期望人地肯去幫你咁 講經咩

唔要美屬
睇下H漫/H動畫都有機會比人捉兒童色情

廢除中英聯合聲明

好頭痛

香港同中国嘅婚姻合約 唔係武器

一日唔離婚，一日都係中国內政

我想繼續被五星紅旗🇨🇳統治 唔想搞咁多野

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

性幻想左30 年
死左咁多人都仲未幻想夠咩巴打

試下都好，反正我哋成個運動都係試下試下咁嚟，唔啱咪試過第二樣囉，依家有埋侵侵撐，真係唔試？

係得呢條路

冇其他

問題係連自治都未試過
你一跳就跳去立國
實際上點管理點操作都係未知之數
邊個有能力可以同聯合國英聯邦外交？
我夠知過到海就係神仙
問題係點樣過海

Sovereignty

Push !!!!!!!!!

最難行嘅第一步行左
後面都係自動波

香港人自治、外交能力？
呢三個月應該表露無遺

Push推 拎左自治權先？
Signature：請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，揭露中共極權的邪惡計劃
壞事做絕，必有惡報；國際戰線要人
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#anti-totalitarianism #antitotalitarianism

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25.2

調返轉諗 你叫國際支持落實港人治港都冇人會幫你

如果癈到 JD，英國理論上即刻比埋 BC 香港人都冇任何法律問題。

多謝巴打

我要香港護照到時

文宣點support ?

上1000 正評先得唔得？

但而家一路都係同溫層自己既共識
全連登都想反共
但連登以外呢？同溫層以外既人其實重有好多
連地方區議會選舉都未必有十足把握可以送民主派入場
你有咩把握可以由區議會選舉跳過特首選舉直接獨立公投而又可以成功通過？
點execute 同可唔可以execute先係重點

幫手貼宣言？
下個post 應該會開埋tg group

香港獨立 重光我城

血債票償？
不了。

五大訴求做到宣言，點解呢個做唔到

Lm

成個post句句都癡撚線

好多連登仔都同班深藍一樣鍾意活喺自己溫層好多時俾下意見或者叫佢認清下現實就剩係識吊7人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推到置頂

港人治港唔撚痴線？ 你都on撚9

五大訴求係內政層面
獨立係國際層面
咁如果唔係公投去表決獨立
咁請問係咪就咁講個宣言就獨立到？

我有邊句屌人
一人行一步好唔好？
文宣勇武唱歌我一個做哂咩

仲信一國兩制先係痴撚線
中英聯合聲明同不反對通知書一樣
一樣係廢㗎

唔係話樓主sorry有感而發啫

打港人治港呢點已經好夠中英聯合聲明guarantee左，只要中國開口反對港人治港，外國就可能行動。 再者，自治權somehow似主權,但更易入口。

之前叫完人唔好揮美國旗

叫唔掂就叫人唔好郁聯合聲明呀？

push 要真正港人治港 重奪真正自治權
香港只有一種人 就係香港人
生係香港人 死係香港魂！

五大訴求 = 中国內政 = 國際點幫手？
五大綱令 = 真正英美國際層面

如果要人幫，
五大訴求就係寄望共匪自我醒覺
五大綱令就係要英美回應

我會揀後者

Sor 唔夠訓燥底
錫返

巴打記性咁撚好

回應下
如果廢除中英聯合聲明會令外國冇法插手
咁唔廢除下
英方有冇插手？
美方有冇引用聲明去支持香港？

係中港共政府眼中
所有有約束力嘅文件只係用嚟違背
反問下如果冇左聲明係咪美國就唔會出聲？
自己諗啦

拯救香港唯一方法，點可以唔推

覺醒啦香港人

講到美國因為聲明先出聲咁

係因為呢3 個月嘅革命，唔係聲明

下個post 又有野加

支共最關心就係主權，搞掂主權後，一切都容易。到時候要清算邊個都係由我地話事

p牌正評不了 幫推

無撚錯，掂下支旗 已經嗌到山頂都聽到

都係個句 How to execute 獨立
點override 連登以外既民意

P好似都推唔郁

係連登發得夠大，到時文宣夠
就會出到街
「國歌」都係咁樣spread 出去

係我嘅諗法

終於有人講呢條戰線，push push push，呢個先係根治所有問題嘅方法

追蹤我開post

下個post 入文宣group

除咗行動文宣之外 有冇啲遊行用既標語呀？？

未有
一條友做唔到咁多野

推爆係真係要咁先得

再推

929 10月1要推爆呢5個agenda

Trump 發言就係基於中英聯合聲明既 guaranteed rights, on9既先會話廢除中英聯合聲明, 要廢都應該係廢基本法

同埋我認同魯迅嘅拆屋效應
同中共傾5大訴求 雙普選
直接奪主權啦仲傾咩 到時先有得傾港人治港

宣言就要登報，貼無人會睇，太長太細

五大訴求，真普選
只要我地仲under係支共同基本法，我哋根本唔會有一個真正嘅民主自由社會，講主權就會超越五大訴求，直達理想鄉

pish pish

無錯，你只係要訴求中共唔會采你，但升級去到主權，訴求咁小事就易好多

但想講已經太遲，直接要主權清算班反港親共既亂賊

咁係咪有新五大訴求
愈遲回應，成本愈來愈大

Main point ，連登唔係全世界。五大訴求都拎唔到，仲講廢聯合聲明。一步登天

老實講，而家有機會公投係咪獨立，我都懷疑得哈得，太多利益既得者。

點解會推唔起呢d post?

推住先 等我今晚訓醒再搞

勁!大力推

同共匪談判 咁老實 要死幾多人先明白呢個道理？

唔登報了
太貴

香港人上頭條唔洗錢

從根源入手

有人明嘅感覺真好

愈黎愈多痴線post,跟本想運動失焦或者有其他火頭。

請大家用腦想，用眼睇清楚。完

大部分淺黃未接受到香港獨立既概念

識字嘅就可以讀

淺黃都未接受到勇武
總有一日接受

幫我

運動？ 運動有咁多浮屍嘅

辛苦哂手足

港豬：港獨不了，我有飯就得㗎啦

老實，除咗班靠中共先上到位既，有邊個唔想去番97前既官治，你估班地產佬真心愛國？你睇上流以至中產好多都有海外護照就知，有得揀肯定有7成支持

之前覺得獨立未係時候，因為坊間仲有種印象無東江水點算，低下階層只係擔心物質方面既依賴

只要有plan，夠文宣，唔會無可能

多謝
被支共charge + 虐打+勇武 +香港人先有今日

唔係「民主回歸」咩？

推呀！

上1000 正評

成篇文都無提到「獨立」呢兩隻字
有心定無意避開
真係開想戰？

我之前已經係其他post講過，呢個係虛擬世界，個個都可能係鬼。你以為得黑警？由其大陸，大把人係度影響文宣。

目的係咩，想運動失焦，失民心。到死人，輪姦，浮屍開始。一直有人瘋狂帶風向。我唔敢亦唔想講無發生，但衍生出好多痴線post,講真，睇兩眼就信，你同羅范有咩分別。

擘大你對眼，用下個頭，分折下。再緊記番運動信念。

迎合大眾合味
有心避開

55
民主回歸
我愛共產黨治港

講得好！

請勿偷換概念

論點？
聯合聲明係美國旗之前都叫唔郁

云伯之前就守基本法
依家就港獨啫

既然中國都親口認咗聯合聲明無實際意義係歷史文件咁就梗係順水推舟送佢一程啦

今次推到英國都承認廢除聯合聲明你仲唔仆街

影響香港民主自由
唔夠‘高度自冶’
喺聯合聲明下英美已經可以插手

美國日日回應緊，pelosi開聲支持香港人既訴求
你瞓撚咗？

係時候將運動提升向新方向煲大佢!

依一點好睇英國會唔會主張自己有主權，會唔會好似 邱吉爾 咁為香港講：over my dead body。

英國已有聲音搞bno平權

侵侵、美國議員、以至所有外國
都係quote聯合聲明

無知到一個點

唔係運動了 Ching 發大佢

Do or die

上次叫人唔好揮已經美國旗7到地裂 今次又咁口硬係想點？

想班真係認真睇post既巴打唔好比某d人影響者。真正既鬼就係你分唔到佢係咪鬼，但又成功達到佢目的。

唔係最終結果就係敢出去既義士大叫唔同口號，投懷送抱，一個個比人告暴動，你想結局係咁？無錯，政府佢地就係咁玩緊，而家有少少似當年美國大選，無人敢話支持trump，因為社會環境唔敢講出口。

唔好再做無謂野失民心，明就明唔明算。

廢除聯合聲明之後點hold on to sovereignty? Sovereignty 係來自所謂嘅一國兩制喎

有道理 多謝巴打

我講咗n個論點
你有point就駁

駁唔到，轉玩人身攻擊
只代表閣下技窮理虧

云伯柒n次都仲出嚟獻世啦

Pleas stand with Hong Kong!

睇post 4

點解冇人推

我都唔知你論點係乜才疏學淺
你比陳雲post 比我睇做咩

我講我才疏學淺

因為你未推

屌 陳雲講咗九年啦
好似啱啱夢醒咁你班人

對，同意

林忌：請向連登指出，中國一向自稱不承認三條「不平等條約」，因此廢除聯合聲明，都不代表中國會交還香港，而係中國從此做乜都得；所以「廢除聯合聲明」，係變相幫香港自殺－－美英一直都係以聯合聲明來作為撐香港的理據

除非係說服美國出兵，而廢除不代表美國出兵，錯晒因果

大把人訓到豬咁
下個post 都係整合下舊酒新瓶

上面仲有人cap林忌
你都係唔好太大期望

笑撚到我
不過都好 證明連登威力無遠弗屆

其實要利用香港永久割讓部份嘅主權法理問題，重要配合廢止當年中共入聯合國將香港剔出殖民地嘅決議案，先可以將主動權放回香港人手上，到時法理上香港就可以自決公投，之後就剩低軍事衝突點對抗中共嘅實力上問題

下下都要其他權威執陳雲口水尾先肯用陳雲嘅理論
好撚可恥

吓？
云伯講續基本法喎？

請問又點獨立？

你唔認聯合聲明又講乜基本法？

佢支持俾老解繼續駐軍，咁仲係咪獨立

語無倫次
不知所謂

為咗搶鋒頭標奇立異乜都講住先
但慘得過有你哩啲白痴受

巴打100%全中， 好實力，下個post 借黎加落去

又一堆人帶風向講尻經。已負評

唔好意思，請大家留意一下，聯合聲明廢咗，結果喺中國可以大條道理唔遵守，英國美國唔會有藉口出聲炸

香港人冇責任令中共倒台
只有中國人自己先有責任

中共倒唔倒同香港冇關係
唔通你係中國人

一向都唔支持中英聯合聲明及基本法
呢d外國人同中共簽既野

中英聯合聲明比國際有容易著力點去表態，例如g7

不過樓豬唔好跟啲唔跟啲得唔得
實然主權方向唔使廢呢樣個樣

support

致共碟 - 林忌生

想請問你，點解由2014 年開始就咁關心中国🇨🇳點諗

1. 《中國不承認南京條約，也不承認JD 》

有得佢唔認咩？ 佢唔認關我撚事？
英國認咪得，我有要中国認咩

2.
2014年打電話畀英領人士，話聯合聲明只係聲明，佔英領會阻住英國做野，叫人走，已經柒咗，何來「自信」繼續發噏瘋

總結：中国唔承認JD>冇權擁有香港>
三條法例唔會因為中国唔認而失效

你究竟知唔知自己講乜鳩 傻閪

極重要，大推

我明白我哋手持子彈

但一直問題係點樣先可以令佢上彈同成功開槍

5... 原來宜家中国遵守緊，你唔講我都唔知

推 主權之戰

高質巴打

我地香港人被代表

早

我冇跟陳老師掛？ 邊段

in other words
先偏安自重，建國繼而復漢
前期中共國與我等港人無關

無咗JD本mini-con收皮
實然主權嘅根基就無咗
只剩實然國體
無乜野唔好廢JD
多9魚行冤枉路

政權包庇黑警,只要政權倒下先唔駛再俾差佬任打,點解D人仲唔明

Abolish JD
Independent

我濕了 巴打

You got the point baby

未睇晒

係咪用清潮債開始deny 中國拎番hk ?

多謝你明白 明天會更好

推 更多人 睇

Mini-con 收皮
咪再寫過

JD 唔廢就冇之後嘅故仔

Post 4
接近係，五步入面其一

Bno 英國未收左皮囉
至於聯合聲明我想講
唔係話佢冇quota
Quota好多咩睇唔出
冇聲明就唔出聲？

不過唔係under 中國
Hk 仲無interest to us and uk? Other eu union

連登代表全世界

係
連登起左機先可以出街射

支持
但盡量唔好旨意英國

340 萬英國國民 在港

利益後話
香港大把錢啦

Gogogo

英（二戰前世界大佬）
美（二戰後至今大佬）

老毛： 超英趕美

英美一齊落水玩吧

以vassal-state起家嘅好處大過你廢晒現有武功獨立

聲明係國際合約
冇聲明已經少咗一個好合理既發聲理由

英美元首有講
Pelosi rubio有講
仲唔夠？

仲有關係法都係基於聯合聲明
取消聲明即係迫美國取消關係法
哩一點對侵都係大事
因為都未散水，一定傷害歐美利益

你係迫侵埋牆角，限制佢既選擇
仲好意思話俾籌碼佢

不撚知所謂

自己開post 講囉
又話唔想理我

搵連登仔搞政治得啖笑

睇你d post 仲搞笑啦

現實上唔係話無關係就得 我夠唔想做中國人
倒番轉黎講 美國都無責任幫香港獨立

英國有340 萬國民在港

廢除聯合聲明係無可能
因為無左佢根本美國不會幫我地

議員有提唔代表佢係重點 我相信冇聲明國會依然會講
英國果邊就慳返啦 你仲對英國有希望
我其中一樓已經講左中共對於任何合約只係會違背
如果我地唔直接將香港主權放上枱面
繼續承認聲明 學樓主話齋美國來了又如何
我地仍然活在中共底下
你話逼trump埋牆角？ 傻啦佢會反對香港脫共？
取消關係法係廢除係中共統治下嘅香港嘅特權
否定推翻一國兩制
Trump選擇係少左 但sorry香港人從來冇得揀
關係法我可以有所保留 但中英聯合聲明必需廢

推佢老母

1. 中國唔守約就要面對合約另一方既制裁
你取消合約，就令另一方失去制裁既合法性

你係幫中國拆彈

中國唔講法律唔講合約，英美要

2. 侵侵wfc政治，但佢要錢要經濟
取消關係法傷害美國經濟
阻佢連任
真係睬你有味

推唔到，你地同我推!!!!!!!!!

原來美國因為聲明先幫我地？

香港加油

又黎表演 多謝推post

諗得太理想 全世界都話要幫香港落實一國兩制要跟聲明有雙普選 搬港獨出黎依個時候會唔會唔適合 而且真係會流失支持者

佢係話頭五十年以基本法‘具體說明’
唔係得五十年效力

（十二）關於中華人民共和國對香港的上述基本方針政策和本聯合聲明附件一對上述基本方針政策的具體說明，中華人民共和國全國人民代表大會將以中華人民共和國香港特別行政區基本法規定之，並在五十年內不變。

你睇清楚

係香港人同全世界講 只係要五大訴求

唔係全世界要香港安於一国兩制

繼續行錯路，只會愈死愈多人

Isis 寫嘅野 我真係睇唔明

PUSH

重點係打習

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

Chinazi 呢個字 我開post 狂推架

機場chinzai 美國國歌

大力推

難度在於咁同踢中共出聯合國冇分別；要做到依點，其中一個辦法就係美國修正台灣關系法，承認兩中，咁就可以搞亂件事；中共失去中國絕對正統，台灣就可以對當年決議案作出修正，依個係其中一個辦法。

我地如果推左第一步廢聲明，
美國、英國先有理據做第2 步， 如兩中政策

要轉 antiChinaXi

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

929 101主題

呢個好撚激動

廢除中英聯合聲明好似幾好
但係係咪等於香港可以唔畀中共食左先

佢會唔會係聯合國出手架
佢有無咩手段做先

推呀推

推！樂見其成！

但係依場運動既目的真係只係要五大訴求 亦都係因為咁先有咁多國家同中年老年人去支持我地 個人認為依家唔係一個好時機去轉走團結左既人既目標

巴打你講既野係真係好美好亦都係大部份連登仔包括我想要既 但係實際去做係咪會有大多數香港人去支持我覺得未必

的確，就算守到今次，
下次中共會更加大力打擊香港民主
推

全世界都要知

1. 聯合國 Russia 🇷🇺 chinazi 有實權唔洗諗
2. 國際幫我地唔係因為份19 聲明

我唔講太多了
你仲覺得聲明好重要嘅
你就即管睇下呢份聲明幫到香港啲乜
記住 係聲明下 香港永遠係中國一部分

行錯路
可以預測多數以百萬個香港人需共同付出唔同程度犧牲

勇武當初冇人支持，但冇人提就唔會有開始

推 係中共違反咗聯合聲明

直頭要廢撚埋張聲明

哩一刻
有聲明遠好過冇
保持聲明，保持哩個狀況係局限下最理想

你唔妥老細一件事
不代表即刻裸辭係最有利

保持宜家呢個狀態好理想？

講緊笑話

保持聯合聲明有效，比取消聯合聲明理想
樓上講到爛

算啦 佢講嘅野都唔係錯
只係覺悟未夠

55 我都答到口臭

推丫！！！！真正嘅解脫

有無人問過英國，有咩實質準則中國做左，先算違反聯合聲明？
只要知道佢地個準則，先可以開始搜集資料証明中國已經違反左
雖然我諗英國其實都心知肚明，但都想試下

好坦白講，如果我地安於所謂嘅「五大訴求」，咁就係我哋呢一代人親手葬送香港，而害咗下一代香港人嘅凶手就係我哋

BB❤❤

我覺得我地無吖廢除既正當性，亦都難叫其他國家廢除，但係可以要求承認中共違反《中英聯合聲明》。

我地既獨立可以係係非常噯昧既空間存在，中国實際上違反咗《中英聯合聲明》，
我地自行食住上詮釋咁樣代表我地可以獨立為主權國家，
而英美可以同一時間敦促中国遵守條約 (其實講得依句都代表佢違約)，
各有各做。
話咁樣美國就唔會幫我地其實係忽略政治現實，
因為國際唔需要聽我地支笛，唔需要跟我哋口徑。
況且而家國際口徑都係話 HK is fighting for their democracy, 同獨立無衝突。

現階段好難叫得郁英美有大動作，但係革命唔係朝夕既事，美國講完獨立宣言都打咗十幾年，法國係開打兩年後先正式參戰，雖然1775已經有偷偷地運物資，而家個人權法案係政治戰上好大既支持。

如果我地決定行依條路，我地要認真籠絡外國，特別係係亞太地區既親美國家。

香港永垂不朽！

光復香港

廢除聲明

其實請逆向思考，有兩中政策，中英聯合聲明都會出現法理問題；只係，推動台灣入聯，唔好講香港人幫到有限，而且台灣人自己都唔爭氣。

Sovereignty

多謝你明白

我絕對準備好將目的再升級
我地要為抗爭打開新一章

下個post 整個文宣tg先得

唔係like 完就咁走左去

成個月成萬正評 乜鳩都冇變

推呀 推爆

up

講到好似爭取到咁
大佬 乜鳩都無

929 101

打下飛機好啦
連武器又無 革命軍外國基地又無

殺隻狗都唔敢
而家一步登天話要廢除聲明

Hey ❤️
其實係聯合聲明未廢除之下，
同任何人傾所有野都係基於「香港是中国的一部分」

希望有呢一日有人可以讀呢一份香港宣言
廢左張聲明去，一切重新開始

係，呢一步要有好多政治說客，要取代泛民30 年賣港政治國際旅行團，要有更多精英籠絡外國，革命唔係一朝一夕

2016年6月，英國外交及聯邦事務大臣夏文達（Philip Hammond）就銅鑼灣書店事件回應，稱林榮基的失蹤嚴重違反《中英聯合聲明》。

2017年6月30日，英國外交及聯邦事務部發言人反駁，強調《中英聯合聲明》至今依舊有效，因當初已向聯合國秘書長登記，它是「具有法律拘束力的條約」

2019年7月，英國外相傑瑞米·侯俊偉（Jeremy Hunt）敦促中方尊重《中英聯合聲明》，否則不排除對中國實施制裁或驅逐其外交官。

咁你仲叫人出黎抗爭？

我講緊你異想天開
咁搞法只係會將咁難得團結一致既黃絲
捲入5大訴求同港獨之爭

之後內亂
國際唔再出聲

咁似5 年前講嘅野
繼續永續抗爭
繼續被共匪統治
2047 年再面對

推

共匪治下只有絕望

仲有死亡

我大把post 同意多過呢個喎

主權問題就係解決問題
你講其他廢話 noticed with thanks

外國介入原來係因為份聲明
咁點解2019 年6月前唔介入嘅

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

打稻草人，我冇講過

份聲明係俾一個正當理由外國介入香港內政
外國介入當然係為自己長遠利益

事實就係呢份中英聯合聲明，香港關係法，基本法都係呢份野引伸出黎。冇中英聯合聲明，英美唔會有咁大空間介入香港。獨立係夢想 但獨立唔附合大家利益，而家大家係建基於中國可以係香港走後門，香港係中國領土歐美可以利用佢搞中國中國唔敢太大動作。

幾時做過公投？

聲明架在》 英國有法律責任監測，但冇權介入中国內政
廢除聲明》 香港非中国一部分> 英國有法律責任協助英屬香港人 BNO

我講嘅只係陳述事實

睇post 2

推到爆

打擊支共嘅合法性好重要，喺一般外國人眼中，我哋係中國內部鬼打鬼，即使係爭取民主，正當性唔夠人哋都幫唔到幾多。所以一定要挑戰中英聯合聲明，喺無香港人同意情況下轉交，而且要歸還應該係比國民政府唔係支共。
香港人要爭取我哋應有嘅自治必須反對聯合聲明

痴線 中英聯合聲明點廢除
G7 峰會
叫支共落實聲明中
一國兩制 港人治港 高度自治
公咩投

我等咗好耐
終於有同路人

香港人要當家作主

同意

55

英國真係廢柴中嘅廢柴，無撚用。
好在美國出手，否則香港會好慘

歡迎

侵侵呢頭係UN講完
"China should honor its binding treaty made with Britain...etc"
個頭就有人叫廢除《聯合聲明》....
廢除中英聯合聲明係 獨立前最後既一步
可能係下年可能5年後, 但唔撚係今日呀屌
你今日廢除左中英聯合聲明美國仲點介入呀?

唔好搞獨立呀頂，自決呀要

冇主權，憑咩自決

當年美國打獨立戰爭，美國有冇同法國、荷蘭簽聯合聲明?
冇，但法國、 荷蘭最後都加入助戰打英軍。

今日，香港人同美國佬講，我地要5大訴求架喳，
We got what we ask for. (事實上乜都唔會有，共匪治下冇民主，死多幾多人先肯醒)

again

屌你通狗，同你嘈左咁多次第一次覺得你講野岩聽

［正視聽］中國向來不認不平等條約，廢聲明唔係等於會還香港，而係中國做乜都得

笑料 apply 共碟林忌 負評多到喊

屌你老母 香港人爭氣小小得唔得

「具體說明」即係上述嗰十一點，包括基本人權自由保障。「五十年內不變」即係五十年後可以變。

十一個方針
頭五十年用基本法具體說明
五十年後係基本法冇咗
方針仍然喺度

可能因為睇得出美國有機會贏
OR 本身已經想打9英國
但香港而家未到呢個LEVEL住

1. 共匪從不守信，70年來，從不守信，點解會寄望佢今日會自我修正?
2. 美國獨立戰爭，法荷助攻，何不需聯合聲明
3. 一日唔廢JD, 一日香港所有事務都係中国內政

一日有老共，一日都唔會有真普選
一日有P牌，一日都唔洗指意投票

國際間既承信用憲章立約守信用，現代文明社會做生意簽合同都係同一道理，5大訴求都無一個係有違基本法。
你呢頭叫美國通過法案轉頭又叫唔跟國際條約，你以為香港人玩撚晒全世界都要聽地支笛？收皮啦樓主，我唔知你咩人，希望你只係玩膠

我屌

自己香港自己國

我既意思係要做到想要效果唔需要廢除（無權力）, 只要我地證明中共違反聲明，而以上證明左。

之後我地點詮釋違反既意義就係政治灰色地帶。我地話違反等於失效係我地立場，但係國際立場短期內唔會因為我地立場改變，依個係好多巴打爭論忽視既地方。

東突厥斯坦（新疆）有人已經宣佈獨立，仲有流亡政府，美國咪又係通過新疆人權法案。

tldr: 好多巴打拗應唔應該廢除，但係我地本身無權廢除依份法律文件，同一時間既然中共違反左合約，我地唔需要廢除（法律程序）都可以宣佈聲明失效（客觀事實），而繼續上面個plan。

而我地宣佈獨立唔代表其他國家會當我地獨立（政治噯昧），直至承認我地獨立係對佢地有利，依個係因禍得福，因為國際可以繼續用聲明施壓，而我地同一時間可以宣佈獨立，雖然暫時象徵意義多過實質。

1. 五大訴求，被人拒絕左無數次，你要向共匪乞求，冇問題，兄弟爬山。

2. 共匪70 年都唔守信用，點解今日要守信用？

3. 我冇叫美國通過民主法案，唔好騎劫我

4. 我每一句都係跟國際條約寫，你玩膠寫黎睇下？

5. 香港人30 年來，3 個月來死咁多人，沉冤末雪，共匪治下，反送中，只會淪為下一個「平反六四」嘅「運動」，冇主權，一切免談

我諗我同你諗法接近一樣
只有英國有權廢除(void JD) 聲明，香港人就係要迫英國出手，呢個要求廢除聲明嘅行為背後，暗示左香港人已經認為聲明已失效，呢個廢聲明只係加強版，國際社會點回應，控制唔到，最後廢唔廢，英國決定。

廢JD只係前菜，
Main course 係廢除香港關係法

第5 點 零食位黎嘅姐

做到第2 步已經收工

Ok 再推

晚安

人地具體說明嗰十一個方針並用《基本法》規定佢，但只有五十年不變。

獨立前中共都冇放過香港啦。

咁獨唔獨立又有咩分別

獨立後，主權國家(即香港)可以與其他國家結盟，抵制「支納粹」，例如《美日安保條約》。

如果照咁理解 抵制支納粹係全世界既目標 點解我地唔同全世界一齊打底左支共之後獨立建國

因為獨立後香港擁有主導權，不用在中共主權管治下處處受限。

廢除中英聯合聲明係咪姐係取消埋五十年不變？

我明白 但如果唔靠外國支援 單靠香港人既性格會唔會有可能獨立到而中共又無辦法去阻止香港獨立？

香港獨立都可以依靠外國支援，兩者無衝突。

咁不如搞個公投出黎

無謂再同啲獨裁魔鬼訴求 即管打呢條戰線

If we burn, you burn with us ar!

support n push

推
香港獨立！

三毛

聲明到期前，搵英國佬找數

再夾埋美國佬連帶取消香港關係法

JD只係前菜

英國佬廢左佢 美國佬就要廢關係法

到時已經完場

推上推

any call to action?

平咩權？

Yup , planning on

中共底下永遠唔會有真正普選
更加唔會等於獨立
唔好自欺欺人

問題係，好多現存既野（基本法，美國既 香港政策法 以至既聯繫匯率、e家討論緊既人權法案）全部都建基於JD

廢除JD，就等同於廢除以上講緊既野，係，咁做係可以令香港名義上成為所謂「獨立國家」，但同時即係所有野都要從零再開始，因為最簡單講，連 港紙 最基本既價值都要重新建立，都唔好講廢除JD會帶黎既經濟恐慌

咁我想問點解唔由JD包含既基本法，入面既基本法權限修改，逐步刪走有利中共既條文，甚至最終刪走第一條，從而令香港獨立？

坦白講，我都支持香港獨立。我回po果陣第一句衝動左無乜禮貌，sorry. 但你寫既方式根本現階段可行性好低，而且係捨易取難

Thanks

你話 香港獨立 係連登公投結果我都信，但你寫公投結果係廢除聯合聲明，我覺得一係誤導，一係根本無解釋清楚聯合聲明對上究竟牽涉幾多野

如果係以前或者仲可以笑下標題黨，但你知唔知e家究竟幾多外國記者睇緊連登？

1984 年簽JD前都有港紙架

我了解清楚
簡單講
JD下，傾任何野都係以中国香港身分名義
香港於jd下仍屬中国香港

下個post 會再詳解

握

你唔想做中國人咪脫中囉
講獨立香港人都唔夠膽嘅時候
就注定永遠發夢

你知美國都冇責任就得
可惜成班港豬仲走去美國幫你鞏固一國兩制
等你世世代代都做中國人呀

其實外國好多人笑緊香港人
自己唔知自己做緊乜
你又知唔知?

終於有人肯講，我以前講到口臭啲人淨係俾人屌
又話乜撚嘢「想港獨嘅人1成都冇」
又話乜撚嘢「唔好激嬲支共」
又話乜撚嘢「一講獨立就會失哂國際支持又失埋民心」

錯咗步驟，你係應該籌備到可以建國，先同時廢jd
而家你推咗廢jd，佢話一國一制，直接武力鎮壓，你咪gg
緊係推獨立先啦咁

我係咪識你？

林忌：請問《展拓香港界址專條》租借新界99年至1997年，今日英國點樣在2019年恢復行使呀？請問咩國際法庭可以判英國「恢復執行」呢條過期的條約？請問英國國會有幾多票願意廢除 Hong Kong Act 1985？冇票，你廢除聯合聲明的結果，就係英國不承認自己擁有香港，而只得中國承認擁有香港，因此廢除聯合聲明 = 承認中國在香港做乜都得

答到口臭
琴晚post 過啦

廢除聯合聲明的結果，就係英國不承認自己擁有香港，而只得中國承認擁有香港，因此廢除聯合聲明 = 承認中國在香港做乜都得

睇到我成頭？？？

林忌：一日英國國會未廢除呢條 Hong Kong Act 1985，英國政府都唔會承認香港屬於英國－－即使國際條約點樣寫

因此「有人」想迫英國政府「承認香港屬於英國」，從法律來講首先第一件事，係要求英國國會廢除 Hong Kong Act 1985，而唔係廢除《聯合聲明》，因為即使聯合聲明不存在，根據呢條法律，英國都唔會承認擁有香港，而等如係幫中國共產黨在香港做乜都得

香港獨立黨就係陳雲的外圍組織，繼當年呃人永續基本法，今日又呃連登仔廢除聯合聲明等如港獨，絕對係心腸極惡毒

This section shall come into force on the exchange of instruments of ratification of the Joint Declaration.

That’s why we need to abolish JD.

多謝共碟林忌再次宣傳

The Schedule to this Act shall have effect with respect to the matters there mentioned, being matters consequential on or connected with the provisions of section 1 above or the Declaration mentioned in that section.

份法案係基於JD而生效，冇JD，份野垃圾

又多2 個朋友正評

推Post

早晨

你自己請查清楚英國嘅憲制秩序先！英國是遵守國會至上原則，不論是否廢咗聯合聲明，只要法律仍然存在，因為國會至上原則，而政府都是受制於國會，國會所定立的法律，一日無廢除，政府都要受制法律而遵守聯合聲明㗎！正常如有你阿媽生左個你出來，我殺左你老母，唔代表殺左你啊！

Hello 巴打

推返呢個po 上去
獨立/自治係出路 係終極目標
唔可以被人spin返去五大訴求呢啲中前期目標

好明顯係獨立呢個風越做越盛
先會態度軟化扮有得傾

多謝, 我準備緊下一篇
呢篇只係試水溫

琴日D POST 風向幾強

咩po

【自治先有民主】Ｄｏｎａｌｄ Ｔｒｕｍｐ：「洗唔洗畫公仔畫出腸呀香港人？！」

我地幾時先捨得叫［香港獨立！唯一岀路！］為口號？

還我領土主權

推
係接下來行動既重點
方向正確

主權爭議

維護國家主權

致林共忌碟

雖然你係泛民主派及永續社會嘅既得利益者，但我唔會因人而言而唔答你。

廢除JD後，因JD而產生嘅法律都會因而修改/廢除。
簡單講，所有因婚約合約而生效嘅條例都會因而修改/廢除。

如果英國行到廢除JD呢一步後，HKACT1985呢D小菜，英國國會議員會處理架啦，輪撚到你出聲咩? 你老母閪係MP咩?

林共忌碟幾時再出黎幫手推post

靜待佳音

貢耐嘅？

去d100講呀嘛，連登開post邊有人理你

網絡世界
萍水相逢

共碟訓左?

終於有新人入黎

我願榮光歸香港

The glory to hk

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

Chinazi?

721
831

同意 推到盡

等我新post ，應該會名留青史

搞你老母
攬住個連儂牆過世啦

睇完支鋒係美國講嘅野

美國：「香港人認為未來中國既民主發展會點？」
香港人代表：「我相信中國未來會民主化，我希望可以推動中國民主發展。」

左膠嘛,係咁上下

迫我通頂出文 唉

盲架？屌你老母

致林共忌碟

雖然你係泛民主派及永續社運嘅既得利益者，但我唔會因人廢言而唔答你。

廢除JD後，因JD而產生嘅法律都會因而修改/廢除。
簡單講，所有因婚約合約而生效嘅條例都會因而修改/廢除。

如果英國行到廢除JD呢一步後，HKACT1985呢D小菜，英國國會議員會處理架啦，輪撚到你出聲咩? 你老母閪係MP咩?

你答咗咩？

1. JD係中國英國為香港立既國際合約

2. 有JD,中國打壓香港，叫破壞國際公約
英美以此出聲
冇JD, 打壓香港就係內政

3. 冇JD後，中國理撚得理國際法噏乜鳩
都係唔會還香港

你如果冇法叫外國出軍
如果香港人自願取消JD
英美冇咗個主要理由介入（人道理由有排未到香港）
中國可以更少外界干預下打壓香港

而現實侵侵連金仔伊朗都未打
又要選舉
得撚閒理香港

今晚出個post 再詳解

希望多正評過你開果個（反美國旗）post

運動需要升級 推

諗諗下仲有清朝國債wor

寫左

sor, 睇左part 1,唔知有part 2,3,4 係下面

係咪愈睇愈精彩？

係。

我發覺我地香港人始終算係好保守，講野唔夠大膽。
最近2次美帝聽證會就係好好嘅例子。明明個心係咁諗，但都唔夠膽講出黎，又或者set左好多自我審查比自己，覺得講左出黎可能會仲衰，所以唔夠膽講。

你睇今日幾多獨立POST就知有可能

宣言會10.1公佈？

同埋個idea可以開始spread？Twitter ready

唔好focus喺 trump 好多美國人好憎侵侵 佢哋會好反感
係應該要focus喺usa America 或者國會 咁會好好多

另外 真係想問下 究竟點樣聯合國先會出兵

我出埋下個post 就spread
會開tg group 集合過萬likes 嘅力量

101 太快了
我睇大家思想都未準備好

我地一齊再宣傳
再等時機成熟多人認同先出宣言

聯合國有中俄 係到 點會出兵

Ok

係咪只要有中俄同親中俄 就基本上過唔到
如果係咁即係又係只可以求美國 好似攻打伊拉克咁

搵英國 廢聲明
宣告中国🇨🇳非法佔領香港領土

主菜： 廢香港關係法

睇我新post 有講多少少

英美都有可能最終出兵駐軍

好似英屬直布羅陀 咁

咁應該要煲大佢 整英文文宣
英國自己一個實唔敢 一定要拉埋美國 台灣 日本 澳洲

拉到美國就夠

美國一廢關係法就收工

本來以為大家會整文宣 但係冇
幾萬likes都係冇， 我知呢條路一定係唯一一個方法

所以我地一定要做
下個開tg

幫你推

好10 月2 號會 出post 如無意外

推啦